杜文澤公開屌連衛兵

佢立場都近熱狗

瞓咗冇睇 連衛兵幫達哥平反未

ming仔嘅淺黃論同男人etv有乜分別？

想問森美大哥上tvb使唔使死全家？
其他人上tvb呢？

事實係
批鬥邊個偽黃只係一場網上嘅捉鬼行為

幾年前佢同老婆都係撐陳雲啦

佢講果啲應該係冷氣軍師？

但佢有講錯咩

啱㗎啦，有相反意見就屈人熱狗，杜汶澤都唔例外

事實，你批鬥得人，人地唔鬧得你
攻擊自己人大力過攻擊敵人

睇佢似屌熱狗

冇講錯，你睇白兵俾人追擊咗幾耐

明顯係，淨係網上兇狠果啲

事實

佢呢到係屌緊班冷氣軍師, 自己唔做但又叫人做乜做物

邊忽似

無，其實我都唔明點解好多人鐘意對號入座

熱狗 拉

但佢派口罩比廢老係抵比人屌喎

叫佢上節目唔好再性騷擾再講啦

即係打手扮黃攪分化

王維基以前係自由黨仲要係政協添啦
咪又係俾人當黃絲

source呢？
自已貼段字落去都得姐

你都幾撚on9

大能把連衛兵講一套做一套
尤其果堆鍵戰
全民乜乜全民物物
笑能死

咁佢有上過場咩?

人地講真話有咩問題
得連登仔先唔識自我檢討

但白兵自己一樣屌人
唔係兄弟爬山，係行錯山
講到大部分人其實唔瞭解政治、所以畀有心人利用
總之得佢條路啱
咁樣同屌人有咩分別

你收撚皮啦 你老母就熱狗

曾俊華 田二少都係

你一卡兩號又微信支付又大陸提款卡，立場近邊到？

唔啱咩？班黃絲體制內抗爭當做咗嘢，屌人共謀就最大力，俾泛民帶風向仲可以理直氣壯。

你條傻閪就熱狗

咁又點？關事嘅咩？

近本土派多
熱狗係on9啲唔撚同

所以話連登真係多弱智咁都分唔到

宜家連登好正常，返返之前咁

有Jedi唔做
做白兵

佢講事實姐 進攻功能組別係廢嘛

仆街

泛民的確信唔過

你講完自己有冇笑

佢講到咁明 我地都唔客氣啦

呢仔友上辯論比人當傻仔咁撚

我地都忍住唔屌佢啦

搞笑就得

辯論起上來係蕭生一成都無

搞到柒晒

下次唔好再上去比人當小醜

On9

白兵班傻仔坐係到等美國黎拯救佢地

其實兩邊一齊做唔互屌最好

兩者有咩關係

Push

咁你點打羸支共先
講黎聽下點先唔廢

你估連衛兵中前線定冷氣軍師佔多數？

又被熱狗

駁唔到

班黃絲口講光復香港時代革命
實際上根本侮辱緊梁天琦

就係屌緊你

屌得好

講事實就熱狗
你思路都幾特別

邊隻字有針對連登仔
就算係 佢有屌錯咩？

進攻又點贏呀
講果個沈旭暉都話冇可能過半

「班黃絲」
姐係你係藍絲

佔中個陣左膠黑鬼當權冇美國幫 ，泛民學聯分化咪搞成咁囉

又講得幾好

佢屌緊既野好多都係熱狗做緊。
佢屌分化撚jer。

幾年前香港人返大陸食海底撈飲喜茶

冇話咩互唔互屌 係有人講個事實出黎
啲連登仔唔岩聽就屈人係共碟 五毛

連登仔質素咪就係咁
一地一講就屈左熱狗先
乜柒實事就唔會做

PIN啦。講得好啱
批嘅順序都錯曬 點解唔係藍》偽黃

佢又講得無錯，呢掛黃衛兵批鬥緊rap歌小朋友

我同你幾日前已經喺另一個post嘈咗好耐
你覺得廢就廢啦
但呢個post唔係討厭呢樣嘢

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如…

我相信大部分本土都唔會認自己係黃絲

咁咪投白票，等保皇撚樣繼續操控議會咯。依家你係條街度有幾多人出黎，有幾多人發聲，立法會唔應該通過嘅繼續通過，咁樣好理直氣壯？

你投左白票，心安理得地制度外抗爭，你覺得咁樣真係足夠推翻支共？泛民係on9，係唔想投票俾佢地，但係現階段真係唔見得有更好方法。所以有素人會優先投，冇素人得保皇泛民，為左唔俾保皇繼續操控，都要投泛民啦

在連登講下野都無啦啦俾人搞同狙擊啦
連登仔只係網上兇狠
現實碌撚

笑撚死樓上

咩兄弟爬山，各自努力
我諗而家無人記得架喇

中。

咁睇star war，啲白兵又真係唔做嘢，或者鳩射幾槍當做咗嘢嘅

熱狗講野岩都要聽架,自己有批判能力啦,咩都立場行先咩
岩就聽,唔岩就笑

人會變
可唔可以唔好再上崗上線

近中共

佢陳雲，佢老婆over dead body

你依啲咪佢講果啲鬥黃嘅yellownazi

呢個人講乜做乜都係為咗gimmick
唔怕你鬧只怕你無視佢

點止
日日喺道數邊間黃店痴少咗張文宣啊
出少日fb post啊
捐少咗幾多錢啊
然後judge人唔夠黃啊,偽黃啊,人血饅頭啊
嗰啲仲仆街過冷氣軍師
冷氣軍師都叫比吓意見

咁即係同14年一樣割勇武啦， 學聯當年哋又係咁當義士係condom。

同手足割席

我屌你啦

yellownazi 出沒注意

Yellownazi

想睇連衛兵點駁

冇，人格抵毀完對方之後無論對方講嘅野係咪正確都唔再係焦點，分化撚同風向撚常用招式

上屆我都係投熱狗，而家我憎到佢哋仆街
人係會變嘅，尤其呢大半年期間，應該好多香港人變咗好多

冇 我都唔係想同你嘈
只係想講白兵都冇話一定要你跟佢行
大家都係想要普選
佢都講進攻功能組別個壞處出黎姐

開始各自屌自己睇唔順眼嘅人
冇諗過自己都有問題

事實連衛兵就係屋企無聊搵野屌垃圾
口說手足不是condom
行動坐屋企打飛機有時間做國家機器
做芒Post狗

你都幾快手

投泛民=割勇武？咁你投白票俾機會保皇繼續操控算咩？出賣勇武？出賣所有手足？

你on9? 佢唔妥熱狗
佢係教主fans

佢係話功能組別過唔到半
立會大會係有機會
又一件睇D唔睇D既兵
個頭盔唔啱size呀?

杜文澤，割得
連登繼續照舊營運

真
屌你啲人屌男人eeetv 就屌撚到on99
喺警狗面前就食撚哂屎咁 好撚憎呢d人

我唔認為係
佢都講咗
俾埋老野係保護所有人

黄子華：

你面對嘅係中共, 事實係一定要美國先有可能贏

問返啲人dp點算, 種票點算, 解散立法會點算, 啲人咪又係答美國會幫手, 兜咁大個圈咪又係要等美國拯救

既然係咪都要美國幫手, 點解唔叫美國幫手廢除功能組別而係叫佢幫手進攻功能組別

所以人哋咪冇做軍司囉師兄

係6月前

證實杜文澤係熱狗

個point係
想屌人就屌保皇黨啦
屌同路人做咩

咁你地咪去地區直選投囉 我又冇阻你
我屌緊啲人去進攻功能組別姐

又係呢d post
有無d 有建設性少少講

Ok block得

人紅必屌 好似係
繼續鬥黃 唔夠黃就屌人藍
想知到時重有幾多個

完全無講錯

佢係出賣所有香港人
白票/投對家
依家已經唔係14, 16年, 依家20年
有班怨魂仲停左響當年

當陣時熱普城同本民青係本土派大台咁濟，

新東唔係投陳雲就係巴治奧啦，堡主當年夠投陳雲啦，毓民嘅普羅退咗熱青城咁耐又係俾人話熱狗，

依家痛定思痛個個退曬熱都屌柒人熱狗，退熱又熱狗唔退又熱狗，啲人嘅腦就係咁撚極端。

白兵親口話：「你哋咁樣唔係兄弟爬山。我哋爬緊獅子山，你哋爬緊鑽石山，目標根本唔同。」
Funny

正式宣佈全世界將會被熱狗

人會變 可以嗎？

佢個獅子山係大家坐低打坐等美國有日痴左線出兵解放香港

連衞兵批鬥藍屍三毛

泛民都識進步，到依家都未割。成班仲係度話投白票帶風向，唔知做乜

咁做咩要勇武？就係唔相信體制內有公平抗爭到。

咁兩個一樣咁高咁大咁佢批評人啲咩呀？

+1 投撚左蟲太 同 白頭佬屌你老母

公道講，要投票功能組別嘅人個邏輯係「美國廢唔切咁點先，白送俾保皇？」 呢個係合理，因為政府可以硬食制裁都唔跪
但問題係佢地只要有選舉就剩係傾選舉，搵美國幫手條路就睇唔到咁乜都唔做，結果政府連制裁都唔駛食就玩到功能組別

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做CONDOM屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家拉五毛POPO GOOD MORNING SIR光復香港時代革命

咁進攻功能組別係爬錯山嘛
過半就一定冇可能 佢又冇講錯
佢叫你地認清真係冇可能過到半呢個事實
我又唔覺得佢有講錯

肯出糧未

所以抗爭左大半年，重係講緊邊個先係苗正根黃

唔係叫有選舉就剩係傾選舉
係傾選舉果班有野做緊同做到出黎

而你所指既另一條線冇progress, 之後果條線既人就走去攻擊另一條線做得好過佢地, 唔自己反省下?

的確係
鬥黃真係極度on9

斷章取義
解過好多次
依家講緊立會overall過半, 頭盔佬就講淨功能組別過半

其實點解叫美國幫手廢除功能組別=唔做嘢

搞返啲集會遊行或者去大使館請願叫美國將雙普選放入第二期trade deal咪得, 出唔到街咪上Twitter吹風, 當初個人權法咪又係咁爭取返嚟

yellow nazi 係熱狗講開

咪話咗唔想同你喺呢個post講進攻功能組別啱定錯
你又拎出嚟講
佢呢啲咪眾人皆醉佢最醒囉，不過係佢「以為」，自己好撚醒
其他大部分人係出於「愚昧無知」所以畀人老點
講緊個格啊師兄

屌得好啱呀
好多「黃絲」屌自己人仲多過屌藍絲
推嘅行動(白票黨)益藍絲又多過益黃絲

大撚把呢啲人啦
口講光復 最後出又冇出過
仲要扮前線鬧鳩和理非係偽黃
講就兇狠 做就碌撚

可能美軍會派直升機將佢由山腳吊上山頂

咁只可以制度外抗爭？明明有多條路，明明可以內外兼備攻擊，點解唔做？當年6月個個都唔信有超過100萬人出黎，結果呢？當時都覺得區選會輸，結果呢？預左都係會隔硬DQ議員，區選都有，結果美國有關注到，開多條國際戰線，多左幾多對外宣傳嘅機會。

有好多嘢唔係唔相信就可以唔做，而係即使知道係唔公平，都要繼續做落去。正正我地依家係冇得輸，所以更加唔可以輸。你投曬白票，最終得益只會係支共，唔通哩個就係一眾勇武最想見到嘅結果？

上連登勿認真但係要用下腦
班推拉師咩尻內容都唔睇見有紅色關鍵字就推推拉拉
仲有班靠批鬥屌人攞滿足感屌淺黃中立就最兇狠
行動post又唔見佢地咁出力推

真

Ok sorry
佢個格我就唔評論了
我唔識佢真人 亦都唔想用佢個格黎否定佢講既野
冇可否認 公關呢啲野 係重要既

冇辦法控制連登就將佢變成兒登
只要大量放五毛入去灌水開膠po就足以摧毀連登

黃絲唔肯割蓆?係都要搞黃色經濟圈?堅持抗爭?
冇問題,五毛可以幫你上綱上線帶風向
幫你鬥黃(如黃子華冇資格做黃絲,泛民要白票懲罰)
幫你食評(呢間好貴,果間好難食,都係返去食吉野家啦)
幫你捉鬼(某某人係藍絲!因為佢曾經講過啲乜所以要抵制佢!白人左翼奶共架!所以我哋要反歐美!)

只要先搵幾個五毛開po屌人血饅頭,帶頭捉鬼
然後再搵另一個五毛屌佢分化
將五毛熱狗範圍擴大,變成非黑即白
咁就可以圍魏救趙,將團結一致變成對內
黃絲一係就誤傷自己友,一係放生埋五毛

無論最後黃絲支持邊個五毛都好,五毛都一樣係嬴

杜生收左共黨錢? 出黎分化?

仲記得投票果日佢著住陳雲個look 去投

其實杜文澤可以直接啲講係連登仔
除咗連登我都未見過有其他地方有人係咁

根本達哥同ming仔就唔應該屌
連登仔柒左唔認

立法會過半已經好有用
白票撚咁叻有其他方法威脅到支共我唔介意支持架

咁你咪立會投過半囉
咪進攻功能組別啦

過到？

成件事好撚無謂
KOL100唔反 紅媒唔反 FB廢老集中營唔反
剩係揀啲偽黃/唔夠黃/中立etc..嘅鬧

鬧完又點 對家咪又係繼撚續文宣
點解唔可以齊心啲 到時贏咗先慢慢清算唔得咩?

on9 仔

佢個節目咁出名都唔睇
呢個系列集集介紹黃店
唔止講食物仲會做埋訪問
同老闆傾計，去唔去幫襯就觀眾自己決定

唔打卡嘅和理非都經常俾yellownazi鬧偽黃
不斷批鬥同路人遲早散 同日本同一命運

有講錯咩？
但我信 所謂連衛兵都係五毛分化撚

唔好啦，連衛兵有精神病

又係你
香港人贏唔到共產黨就係好似你呢啲大愛左膠太撚多
做乜都怕失民意

屌你老母啦引戰狗 五毛死全家
請善用起底功能

上連登屌保皇黨同圍爐打飛機有乜分別

做到野定義係？
立會過半甚至係功能組別過半可以點幫到真雙普選
如果係以真雙普選做目標，立會過半/功能組別過半都只係做左野，唔係做到野

其實佢有道理

清你完美示範咗近來嘅風氣

又捉到一隻連衛兵，講撚左幾多次，鬥黃無好處

自己睇佢套yellowpenrice 咪得，介紹兩間台式飲品果集

死熱狗，blocked !

中共無得輸，黃營選贏就DQ
藍營選贏大家明知佢種票又可以當無野

無杯葛嘅覺悟去同共產黨一齊做一場小丑戲，到最後都係要靠國際

幾集前嘅說話都拎嚟造文章

我上面邊一句有講‘失民意’三個字？
盲反都睇吓人講野用吓腦先

唔做前線就係偽黃然後公開批鬥和理非

近共狗

佢自己咪又係靠運動上位食血饅

唔係捉鬼！而係分化(思想黃/淺黃)同(深黃)，以及防止(淺藍/中文)轉黃既藍絲，令到黃只剩深黃！

話得你痛啫係講得你中

姐係你覺得佢係到鬧對面，對面就唔會繼撚續文宣
我唔會鬧對手做得好/屌對手做得差
但隊友做得好會讚，做得差要屌囉

今集烏克蘭高質到
個媽媽講野睇到喊
個女又靚,廣東話又正,真係相由心生
港男既完美女友

佢講得好啱
CCTAI手腳呢?
連衛兵呢?
白兵陳雲鳩民陳秋實白票撚D死忠呢?
熱狗呢?
溢友呢?
死撚哂去邊啊?

睇黎連登都未係全部人消化到伍公子條爬山片

人會變，幾十年前你係一條精蟲咋

冇屌錯喎

我係覺得手足做錯可以講/提醒
但與其晒咁多時間鬧偽黃/中立
倒不如做文宣/攻擊對家

畀你鬧到啲偽黃中立撚潛水咁又點?
但對家一直係到做緊嘢喎

佢屌得岩喎，點解唔係其他人睇完反省下自己有冇咁做到，而係屌人拎黎造文章

走先

ming仔10萬零1同淺黃論係柒啲 都叫做出過嚟行過 俾連登批鬥咗咁耐
相反torres pit一直都拉唔到落嚟
一啲真係對家嘅又無當初咁鬧
淺黃嗰啲連開幾個post屌人哋唔夠黃
抵俾對面kol100笑鳩死啦

屌都係講同提醒既一種
同埋俾人鬧就潛水而唔係反省
呢種人都抵鬧啦
黃唔係大哂架

都唔知點解咁多人話人熱狗， 上左兩登咁耐連政治光譜都唔識？ 定係帶風向係阿sir?

ming jai 去埋cctvb 到做喎，又話星火offensive
你肯定佢仲係淺黃?

fb唔少group

佢呢幾句實無錯，不過上面d人拎嚟亂咁用，最後都係撐d自己支持嘅人，而唔係反思佢句嘢嘅意義
講閪咩

咁鬧完之後呢?
一直講緊重點 手足唔係唔鬧得
但鬧完係咪可以將矛頭指返對面?

你見個四眼雞丁都推撚咗幾個post
其他重要嘢就一直推唔上 有咩用?

鬧完咁反省左未

仆佢個街upvote錯左 佢實係熱狗啦
所謂批鬥偽黃 其實大家覺得班友on99唔洗入去同佢嘈 你入到去就一定係泥漿摔角
Ignore佢仲實際

佢又冇講錯既

Torres pit 鬧手足full of shit唔講？佢紅到黑喎
ming仔話星火offensive咪最多當佢離地撚
最後咪賺TVB錢捐返俾星火
連登仔就一直捉住佢鬧星火同10萬零1單嘢鬧咗成半年

erhm有個黃色經濟圈fb group 毒瘤嚟
之前識人亂鳩咁屌間餐廳偽黃比人cap左圖 即刻unfriend佢

好似話緊佢自己

其實笑鳩藍屍同保皇連登日日都做緊

落力批鬥自己人仲叫敢講黃

前提係佢賺完有捐到
Torres 藍到發紫咪report 乜乜柒柒，冇咩討論價值

最新戰靶有雞丁

捉鬼同唔敢掟汽油彈, 屌其他黃就大大聲
捉鬼天師陳雲同黃碧雲中撚晒3樣
白兵同熱狗頂撚到盡中2樣
因為新生代本土派真係唔少人係敢掟汽油彈

report咗咁耐有邊次真係得
相信大把淺黃仲有sub torres pit
如果用對ming仔個態度對付torres pit
佢收得皮啦屌

佢同黃毓民好fd

其實究竟班人係咪冇野做？
點解可以咁得閒走去research一個nobody嘅所有片去睇佢黃唔黃？
ok退一步佢可能知天下事係偽黃 then?
明知黃冇universal standard 係咪真係咁鍾意冇野搵野拗?
根本就唔會有結論
我唔好打個飛機爽下算

唔係鼓勵大家做豬 而係你冇野做其實可以搵啲有意義啲嘅野做
讀吓歷史書 做下運動 點都有用過拗場冇得贏嘅交

花生台果班陰謀論柒頭都中最少2樣, 中撚左捉鬼同唔敢掟汽油彈
其實就係屌撚晒黃絲入面班劣幣
歡迎任何劣幣對號入座

連衛兵會唔會今晚就揀杜文澤做target?

連衛兵分化撚唔敢入呢個post

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

又多一個被熱狗

各有各做啊
人地如果為左形象，阻膠住你，咁咪佢抵屌囉
而家人地為左形象，自己做自己野
你提下佢，就算屌，一句起兩句止咪算囉

坐監坐幾耐呀
杜文澤一撚早做過TARGET啦屌
陶鳩行話杜文澤係鬼果期
仲有佢個女助手屌鳩示威者,支持魔警果期
2鑊啦柒頭

白兵屌左膠泛民但唔屌勇武本土

藝人wo

事實係佢係屌得啱
個予盾亦唔係第一日出現
根本嗰個人啲準則都唔同
你唔我個準則 你就係蠢、無獨立思考
之後就互屌、互抽水，內鬥
只要唔阻住自己人做野，槍口對外，根本無必要求每個人步伐一致

佢地尋日有，屌點解228太子班勇武連裝都唔齊，不過淨係幾句

你老味系就熱狗

問心呀, 200萬人 有幾撚多個敢上前線掟汽油彈呀, 200萬人敢掟下, 個政府一早倒撚左台啦屌
係呢個POST入面連衛兵前連衛兵後果班99.99999%都唔撚敢掟
仲可以自我感覺良好果下先好笑, 柒撚到呢

白兵都分化喎

你知唔撚知咩你熱狗

投區議會個陣講明唔係要泛民贏 要建制輸
過完區選呢度氣就蝕哂 被對家睇準用黎帶風向內鬥
只要大家最終目標爭取同一樣野 理撚得佢咩背景立場

有政治潔癖既人, 係100%唔撚會掟汽油彈
而係連登日撚日連衛兵連衛兵果班, 就係呢類人
姐係阿澤串撚埋你班政治潔癖撚呀柒頭皮

你肯定佢無？
同埋佢都係坐係到9up姐，一個冷氣軍師屌人唔齊裝啊，咁叻佢唔自己去

建制兜個圈入政府拎2倍糧
想建制係要改革

白兵囉

連登係大台，
冇連登個運動收左皮好耐啦
連登仔就是正義

係咪咁

佢無講錯喎
你睇日日都有post追擊呢個嗰個

仇狗痴左去泛民到啦

不過佢只係係佢個頻道講佢個立場同批評左膠，你話佢係其他地方好似連登，人哋主場引戰就話啫。燒山，劉大總統都有屌勇武，仲鼓勵捉鬼添，反而無咁多追擊post.其實可以互相尊重緊係最好，但如果真係要屌都要跟返事實証據，一黎就標籤熱狗，五毛根本無法形成討論。手兄覺得邊個啱咪跟邊個去做，留力屌對家好過。

咁咪去佢地fb囉
都話個point係咁好氣屌人
就去屌藍絲政府tvb whoever
而唔係批鬥同路人

如果d泛民fans有咁理性就唔會有呢d問題啦

屌你 真熱狗係叫人投白票 唔好搞功能組別

正正係因為咁
所以已經知佢串撚緊既到底係邊班人
陳雲, 黃碧雲, 陶鳩行, 呢3類人
歡迎任何同以上3類人行為同理念接近既連登仔對號入座

但係屌藍屍屌正苦屌保皇屌TVB連登日日都做緊

批鬥達哥

同問 森美用華為使唔使死?

企開啲啦

ming仔衰極都叫捐左十皮野出黎
d冷氣軍師$100都唔知唔知有無捐過

佢當自己係黃絲大佬呃飯食

有做野/做得多就可以批鬥人?姐係之前有個中學雞勇武屌到個文宣手足跳樓都冇問題？

冷氣軍師/勇武/和理非都好，都有唔識尊重手足付出一味識屌、一味指責人做得唔夠多

佢冇講錯wo

係 唔好再捉鬼同批鬥自己人
一齊槍口對外

冇錯佢就係屌緊你

杜文澤係屌人捉鬼攪分化
你就屌返杜文澤先係攪分化
笑撚死

屌 杜生 呢鑊 講得好撚啱
唔夠黃 就屌屌屌
自己就最撚好

如果我地再咁 極端
香港人遲早同中共狗一撚樣

手足 心態要keep住進步

又熱狗

其實口罩係每個人都有
先至可以有社區保護嘅作用？
即係好似如果一個帶菌者周圍咳
就算你有戴口罩
都可能間接地俾佢影響到
常識嚟㗎喎師兄
同埋老人家=抵死？
你當銀髮族唔存在？
仲有低收入老人家哩？
(唔好同我講全部都係新移民 之前見過有個垃圾工係黃)

捉鬼大過天

但每次連登一批鬥啲黃又好撚多人支持，等同啲冷氣軍師有無返過大陸，有無買過made in china嘅嘢一樣，無嘅話我佩服你，自己就門檻低低，人哋就高，一錯就永無返身，係要批撚到人哋收皮少個同路人先得，一定要係清泉，搞革命希望愈多人愈好，你批完佢對自己個方有咩好處？少個人，雖然對家唔會多個，不過當打少個都賺曬，力都唔洗出，人哋對家咪多撚謝你囉。當然真係錯嗰啲你咪屌撚柒佢囉。

你問心自己做過啲咩，就算有做有幫手，自己有無曾經做錯過。如果有做錯過又唔批自己但又有份批撚死啲同路人嘅話，依家摑自己兩巴。

推

最重要係批鬥對我地一啲益處都好

繼續囉屌。
但自己人唔應用屌，提醒下得唔得，下下都屌

班人一定冇睇佢節目
佢多次表達自已唔係黃絲
係毓民果派黎

佢講唔贏你咪話冇討論價值

出現了

你係咪誤會咗我講啲咩

你d垃圾又諗唔到點打贏支共，一味放負
唔通你學國屍咁真係作法等支共滅亡咩

689 當年反共, 撐 64 用民主救中國
仲有一班偽人... 喊到死老豆咁撐 64
依家呢 ?

你知唔知咩係熱狗低手咗啲喎

呢兩個真係收皮有幾黃
今時今日仲聽人叫佢薯片叔叔
我薯佢老母咪又係推23條

估唔到杜汶澤都投共 好失望

佢講緊個啲 講就凶狠 做就巴撚 既撚屌
講事實就話熱狗 咪抵你班無撚柒用既冷氣軍師圍爐打飛機囉

好人好姐用咩一卡兩號微信支付

不嬲屌自己人屌得最落力 藍屍又唔見佢地咁落力狙擊

08年
「我係中國人呀HI」

不嬲有班撚樣乜鳩唔做就屌鳩人做野會破壞運動
果班同五毛無分別
搞分化
無講錯喎

白兵先最撚分化，各有各做唔得既，唔跟你就係鬼

佢好on9

健吾都唔敢掟啦，講

無講錯 大部分人其實得把口

同埋大家唔好將黃店嘅門檻提得太高嗎好嗎
之前講嘅壯大黃色經濟圈呀

全世界同我入晒嚟我屌晒你哋老母手足唔係condom五大訴求達成咗啦咩熱門全部都係膠post聽日見唔到呢個post喺熱門正式宣佈呢場運動輸咗突發核彈國際戰線煲大佢咁大件事點解無人講最後光復香港時代革命煲底見

佢而家啲片都有毓敏喺片頭出現

佢節目一講泛民就想屌
但佢都知唔屌得 會俾人熱狗先忍口

佢有邊句講錯？

True

佢pk了 連衛兵下一個目標

佢屌緊冷氣軍師/捉鬼撚/鬥黃撚姐

on9仔

Hi YellowNazi

😡

連登仔都習慣俾人屌㗎啦，俾邊個屌又有乜所謂啫

失禮

的確係
淨係識係背後批鬥
唔撚識上前線幫拖

杜文澤要俾人連開10個po追擊了

起底
哦
Blk

其實係 除咗白兵同陳雲黨
唔洗捉鬼 個班人煩撚過五毛
去到邊都見到

佢講得岩
我地咪改進

Is ok

十年前高/連登仔:我為中國人拎獎牌感到自豪

佢係鬧緊d 冷氣軍師

老實講捉住十萬零一黎講都on撚9
個筆錢擺到明係俾人屌得多先捐
大拿拿十皮，俾出去就唔會話特登多一蚊黎做帛金啦，係要搏屌就唔會拎十皮出黎啦
連登仔諗野真係唔用腦

佢講真無錯喎
成班人咁慶係咪就因為佢講中左你

之前佢俾劉細良屌,D人已經唔記得晒

D口罩佢真錢白銀出錢買
佢鐘意送去武漢都得

其實跟本冇乜可能有「偽黃」人，因為其實一公開講過支持示威既野，就冇晒sponsor 冇晒生意
咁批鬥人，人地本身淺黃都變藍啦

全盛時期既連衛兵
除左自己
全世界都係熱狗

點得出黎嘅結論
幾時黃同泛民劃上等號

講出大家心聲

好耐啦呢條片

又block多個柒頭

不嬲都係咁

依家咪係

41個巴打覆佢, 唔知入面有幾多個block 左佢呢

除左話佢係熱狗你都反駁唔到佢,
事實就係連衛兵就係柒

又冇左一個ac

又一個反熱狗被熱狗yellownazi真係無講錯

你條撚樣都好撚似狗

如果話佢立場係熱狗, 即係過話熱狗係泛民?

我真係睇唔透

講事實就係熱狗

你阿爸係熱狗，你阿媽係熱狗，你係熱狗屌熱狗生出嚟嘅熱狗

黃絲又衝岀黎柒

有講錯?

14年已經係啦，不過唔知你訓撚醒未

本民前用藍色就係唔俾你販民騎劫

其實真心唔明咩明咩心態。如果班人係咁憎熱狗，但又屈晒立場同自己稍有出入嘅係熱狗，咪姐係座大人地勢力削弱自己？

呢到太多政治新手 俾泛民帶風向仲屌返本土白票轉頭

#1
藥王
• 2017-10-28
有冇人都係用一卡兩號 有冇試過幫大陸號碼充流量包 work唔work?

本土同黃絲一定要就政治理念分隔開來，然後又無限細分，割來割去阿？好似魚蛋個陣咁？
依家大勢係已經分左黃藍陣營，定係你覺得本土派，獨派同民主派仲有本錢玩分割？
再講我作為黃絲我都成日屌鳩泛民on9啦

遲D加入共產黨都要支持
因為不分化 各有各做

剩係功能組別都傾唔埋啦，依家泛民唔割本土係因為民情唔允許佢割呀，你睇劉細良初初連光復香港時光革命做口號都吹風話唔好呀，最早叫人捉鬼又係佢，叫人向水炮車前面坐低又係佢，依家呢？撚夠膽咩。泛民一有咩機會就吹風叫人用d不痛不癢方式抗爭，想攬住個大台嚟做冷卻運動。咁究竟佢係自己友定扮自己友吹風幫中共護航？點解唔分唔割呀？

咁佢條路係啱過功能組別

佢冇講錯

大J係鬼、tommy係鬼、杜文澤係鬼 ..........

人人都係鬼

我都好撚憎熱狗同白票撚，不過唔關佢事

佢係分化之祖師囉

藥王未食藥

689當年都撐64
咁依家呢

人會變，攞返以前野黎講同賤吾一撚樣
自己唔進步就唔俾人進步

捉曱甴

郁啲就熱狗熱狗。其實呢班人知唔知咩係熱狗㗎。藏拙啦。

托哥我之前都有睇 依家recommend 度彈出黎我都hide咗佢
Ming我之前有subscribe 依家都unsubscribed

拉呀

又block多個連登傻閪

你都戇尻
日日都做緊就唔做要屌返自己人？

當佢萬能key？

唔啱聽就「佢立場近熱狗」

泛民風紀想選擇性執法?
陶鳩行同黃碧雲就唔煩?
陶鳩行,黃碧雲,D100, 陳雲,呢班濕鳩捉鬼天師全撚部都係有份令香港人冇撚左公投手指
陶鳩行仲柒撚到屈撚埋杜汶澤係鬼

你地班泛民風紀可以選擇性地忘記D對自己不利又柒撚到喊既記憶姐
曾經試過被屈鬼既杜汶澤唔撚會架
有D柒撚到喊既行為你估真係可以當粉筆字咁抹撚埋佢呀?
班捉鬼天師咪撚再參選啦
你班撚人既殺傷力已經大撚過共產黨十萬倍
只要有一個捉鬼天師當選
我就會以相同既方式同手段屈撚晒所有反對派係鬼
令香港一撚世都冇雙普選又有咩所謂姐

而家我就要你班捉鬼天師做一個人生最撚大既決定
要保撚住自己既飯碗,定係犧牲所有反對派,甚至全香港人既利益
自己揀

唔差左批鬥埋佢啦

樓主張圖攞來用都算
quote返原po好嗎?
我覺得原po內容好好好緊要

我屌sa你哋班YellowNazi老母

你老母生到你咁撚賤都好撚陰公

啦啦啦 我又被泛民
我係想本土意識抬頭嘅
問題係白雲兩黨係玩白票嘅

重有自己上google search 吓 關鍵缺席
睇吓放大緊泛民缺點嘅係咩人
01 東方 大公報 港人港地都唱緊泛民嘅時候
其實你會唔會已經中咗中共計？

你要做嘅唔係投白票 係投本土呀
我從來都只係針住啲白票撚
咪撚當我係泛民

時事台

我都想知你有冇上過場

大把網絡勇武派 拎住個鍵盤屌

On 撚9

幅圖果幾句堅係真喎
排斥淺黃淺藍咪即係圍爐
捉鬼咪即係分化
呢兩句咪就係批判熱狗思維囉？

杜生講啲嘢有佢道理

佢講得啱架連登仔最叻互屌
因為大家都在場嘛 有即時反應好玩啲

你直頭係支那狗添

仲叫人放棄選舉唯一贏的方法都唔做

呢度冷氣軍師地頭，你死得喇

熱狗係叫你唔好投票，區選小勝杜汶澤開心，熱狗就黑晒面

一日香港仲有你呢啲虛偽嘅撚樣都唔會光復到
一邊嗌打倒中共 一邊用微信支付
你自己話有無問題啦撚樣 屌你老母

納稅黃

唔怪得連仔daddy 細良話佢係鬼

事實係共狗養嘅分化毛

屌得好，正經野唔做，好似果件「你都岸九九」（#159292）咁，懶係大義凜然講大道理，實際上一件實事都無做過

哦

幾時有唔做
日日上連登都有po講藍屍/黑警/正苦/支那人/保皇黨架啦
出完呢啲po又叫人唔好開呢啲Po圍爐打飛機咋嘛

立場近咋喎，同係咪毓粉冇關係

十皮佢濕濕碎啦
係你以為多
人地一單job 都十皮

我係中國人呀hi

唔知點解
藍絲就唔會理以前點點點
總之你撐警就係同路人（應該話同聲同氣？）

但係Yellownazi就會係咁翻舊賬
話之你宜家點，
總之你以前講過嘢撐建制撐警
唔出聲都當你係藍或者偽黃

總之捉鬼批鬥自己人係點都容易過同啲溝通唔到嘅藍絲鬥氣嘅

有則改之，無則互勉，自己諗下佢講得啱唔啱係中咗就檢討啦連衛兵

仲14年
本民前都有share黃色經濟圈啲野

每日任務達成又可以去飲喜茶

本民前15年就玩緊光復行動，趕走私賊
不過俾黃絲屌係鬼，俾籍口中共，扣200分

事實嚟
但你唔會知佢係咪對家派嚟分化嘅5毛定真心膠

又話核彈都唔割,

開始真黃偽黃都唔記得LU~